{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 마린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時です。 チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペンション以外ではペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキュー及び炭、グリルの費用は4人基準で20,000ウォンです。 IPTVとWi-Fiは全客室に設置されています。 プールにはすべり台が設置されており、ペンション利用客が自由に利用できます。 炭とグリルの費用は4人基準で20,000ウォンです。 売店は徒歩2分の距離にあります。 常備薬はリクエスト時に提供されます。 駐車できます。 その他の周辺の観光地としては、直川貯水池、紫雲書院、ヘイリー、カートランド、臨津閣があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時です。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやWi-Fiの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキュー及び炭、グリルの費用は4人基準で20,000ウォンです。IPTVとWi-Fiは全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールにはすべり台が設置されており、ペンション利用客が自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店は徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "常備薬は提供されますか？",
            "answer": "常備薬はリクエスト時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、直川貯水池、紫雲書院、ヘイリー、カートランド、臨津閣があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 585
    }
}